# WeatherForecastAPPForTest

## Description
WeatherForecastAPPForTest เป็น Application Weather Forecast สำหรับ Mobile Developer Technical Test ใช้ Architectures แบบ Clean Swift ร่วมกับ RXSwift ครับ

## Installation
เนื่องจากมีการใช้ libs จากข้างนอก กรุณา pod install ก่อน Test นะครับ 
